食完小林煎餅，嘔到仆街

有無巴絲試過？

今日返到屋企
食左2包小林煎餅
飲左杯水
之後返左入房午睡。。。。。

一起身
屌你老母
成個人好似暈車浪咁
嘔撚到仆街

嘔完無事
仲開左支酒飲

煎餅呀 師兄

屌你 忍唔住笑左 咁撚戇尻既留言都有

我都嚇撚到

嘔完未而家

諗左陣究竟乜撚野係小林煎餅

我到而家都唔知 但起碼一定唔係退熱貼

戈晚嘔完，再開左支酒飲

千萬唔好食完小林煎餅就訓

我好肯定 唔係退熱貼

有冇圖呀到底

我一定食撚左包海苔味

好似好好食。。。

本身係好食
不過我嘔返出泥都有海苔味

不了